[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 發洩擂台(1)

開定先，唔撚想睇大台台慶
睇住兩條預告片先

Good Night Show 發洩擂台

主持：林曉峰、Hailey、小占

香港的打工仔工時長、壓力大，大家普遍都面黑黑，感覺隨時就要「爆煲」。作為打工仔，除了你的老闆、你的客戶會迫逼你、你的豬隊友會踐踏你，今時今日的世界，就連網民都要公審你，「打份工啫？點解咁心力交瘁？」
「發洩擂台」的誕生，正正就想為這班四面受壓、積怨甚深的打工仔提供一個盡地一鋪的發洩機會，透過遊樂場裡具破壞性的遊戲，參賽者可以釋放埋藏內心的負能量之外，成功過關者還有機會爭奪當晚最高10萬現金獎。

有人開仲好 今晚多野睇到唔得閒

驚啲人唔知今日播

又見 戰士巴打

準備播啦

又用番女皇場

第1集 - 冷氣技工師徒互鬥

一個是冷氣技工學徒，說受不了高高在上的師傅；一個是師傅，對着90後徒弟說自己快要嘔血。不是真師徒，但互鬥時火藥味濃郁，究竟是徒弟年輕有優勢，還是師傅老馬有火贏開巷？"

呢個廠要用到幾時

個片頭好撚靚

Hailey 對腳

冇錢係咁上下

個Opening唔係好樂觀

做

林曉峰唔係好樂滿

樂觀

比相像中麻麻 有啲悶

講到咁，唔洗再翻工啦

好似冇力咁既

好難出到力架

後面D伯伯好撚正

無得爆粗真係差啲

無計，電視尺度

啲game都無乜壓迫感

其實應該可以爆
嘟左佢咪得

佢哋應該遮住咗
因為岩岩明明講︰屌你老母 (預告片出屌你老母)
變咗hi 你個bye
可能等夜晚官網足本版過癮啲

我以為係間房度扑爛晒啲野咁玩
咁玩都唔過引

點解好似有陣亞視味
林曉峰把聲同啲佈置

10k

點解會有觀眾 ?

啲錢可能去晒全民造星

觀眾佈㬌有d似vs嵐

搞咩，好悶下

應該知道全民星戰冇觀眾唔得

係剪接問題

係咪梅黎

唔應該講解咁多，vs嵐都唔會下下講解啦

我既意思係 D 觀眾邊度嚟 ?

方東㫒變東方昇

第一集應該係自己人試玩，佢出咗 promo 先招人

咁第一次玩一定要講解

方東昇 東方昇

仆街啦你

聽唔聽到
仆街啦你

佢哋淨話鬥乜 ?

呢下幾好笑

聽到

啲觀眾係阿婆阿伯嚟

鬥跳得遠 ?

50%！！

可能太小人冇乜氣氛?

好似係睇撞冧幾多

遊戲規則啲動畫做得好靚

用腳計位

同感

個2條友開始入局

師傅你想幾多號
師傅: 3號
徒弟:咁1號

撞冧幾多都唔灘大手跳既 ?

反枱好正

幾好睇

摺抬，香港feel

3個主持都叫OK
唔會係阿LO 講晒

不停波子機，唔係咁好囉

咩原理

應該係可以響現場講粗口
不過會比後台過濾左

隻抽呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

D遊戲太短
可以3盤2勝

最後要點為之贏 ?

原來仲有最後一關

師傅捉翻佢落黎

好撚on9呢個game

睇佢地狗咬狗

人性的黑暗面

師傅攞走個紙箱

熨斗熨返直

呢個聽到都笑咗

屌，多啲錢啦

這一段唔多好睇

但好快完一集

英國有個類似環節 玩到好大好好玩

+5k/10k/20k
得三個選擇多過+2k，比我都攞啦

突然諗起
有無人睇過deal or no deal
想香港搞

其實以前TVB 有個節目就係玩呢樣
1蚊Joe參加個個

下集收肥腸好人卡個女仔

肥腸個司祺

一擲千金?

你仲要有多個除2

係
諗返起係許冠文主持

以前子華主持的都好好睇

第一集嚟講都叫好睇
之前個廣告女皇 真係得罪個句 我唔識欣賞

廣告女皇後期好似冇心機做咁
睇到一半都放棄
發洩擂台都可以睇下 輕輕鬆鬆，好過全民星戰game show

唔知肥腸睇到會點

覺得似星戰平民版

如果啲人再玩得放少少可能會好睇
或者睇埋官網粗口版就爽啲

屌，有粗口版爽好多喎

有冇人睇咗官網發洩版

屌你個西都講埋
幾過癮

今晚個兩個係女仔, 又唔知會唔會爆晒粗

真心覺得唔好睇，冇foul人果d比賽咁緊張刺激

咁要同之前真pk咁
要等上網先重睇了

又係hailey

今集兩個靚女，應該冇乜粗口

邊個黎

Hei Hei ok喎

公司冇人清潔架咩？做乜要洗廁所

成日都話電競係一將功成萬骨枯
真係以為識打機就可以打比賽

肥腸

個個節目既人都係以前koin過其他節目,係咪做媒

join

脫毒工程

成日話自己係KOL
但其實冇人識佢

打快d

之前佢哋話公開招募，可能呢班人又參加

成盤倒左佢啦

咁好多出現完又一大段時間冇再見過，唔似長期員工未必係做媒，可能曾經聯絡過之後有乜新節目容易再聯絡返佢地啫

發覺好多都拍過舊節目/fd搭fd

Viutv 不嬲都係上過節目，會請番果班人，岩用會簽埋做主持

可能啦

咁都彈到去一萬

講個數字時音樂停左

啲遊戲名jm9

隻鑊真係識跣

Hei Hei打機都做到一字碼咁勁？

一字馬
但阿lo真係勁

兩個都一字馬
精彩

Hei Hei啲皮膚好白好靚呀

後面觀眾個粉紅色毛毛褸大媽好搶眼

有keyboard

個節目好悶

九個

兩個都咁堅

Hei Hei咁大聲

仲要連贏三round

果個seeki每次開波前都要伸下脷

認真 點解可以拍得唔好睇
仲衰過廣告女皇

好似好悶咁
琴晚個集係咪咁?

Viu啲遊戲節目一向嘛嘛
氣氛始終差啲

暫時黎講 我最鍾意造星

Hei Hei咁勁既，行得咁輕鬆

使唔使咁呀
讓下人要死咩

6秒

Hei hei好正丫
有冇人有佢ig

一個比一個差
個個得把口真係不抱希望
準備棄945呢個時段

我都越睇越鍾意佢

等緊十二月mirror go

因住貪字得個貧

好心涼

都唔差太遠
中十萬就真係

同原本差唔多啦，$35000都唔錯

聽晚又塌箱

呢個節目要捱幾耐先最後一集

第一集好睇啲

好似做一季 13個禮拜

慘

女仔玩得差啲，可能男仔玩好睇啲

Viu 啲遊戲節目做極都係咁悶

搵到佢fb page

睇人發洩唔係自己發洩，睇佢地減壓觀眾係減唔到壓，仲衰過獎門人

套野只係想話比人知香港好多人壓力大，就係咁多，睇完其實冇咩得著

我覺得幾好睇

其實唔算太差

今集玩家好似喊左

有錢先可以追夢
咁你個夢係做咩架先 ？

1k

痴撚線

好on9
咁少錢玩身家轉移

串到

但係少錢一陣間阿lo開價個位應該好睇

收皮啦你

小占做呢個節目唔錯
佢有時仲好過阿lo

一陣可能開500蚊叫佢走

$56

屌

兩個鬥窮
都唔知最後夠唔夠錢搭的士走

呢集反而好睇過頭2集，其中一個真係爆出黎

認同
佢兩個真係有壓力想爆出嚟
爆牆個下好on9

女仔玩紙箱真係有優勢
尋日快到

仲以為反cup

5000幾

原來掛左響上面
我以為係就咁放上去

尋日6秒, 今日3分鐘

睇阿lo點開價

5500啦

添

有賺！！

個格似一萬或二萬

好波

呢集好睇過頭兩集
如果放呢集係第一集有著數

客人永遠是對的 ~~~~~

聽日D箱又

要下星期一先有
聽日播「個個得把口」

要下星期

冇留意

最尾個Part 壓力山大 其實好撚好睇

今集丟D手機爛鳩哂
雖然可能係假機/壞機 都唔洗咁癲掛

一次過煲哂3集，認真好睇，再放 d 仲正

咁先係現實唔會做到嘅嘢

又開始啦

保安 對 保險 屌

兩個職業都係被人覺得好撚黑人憎職業

阿Lo

rap得好過條友好撚多
條友真係好撚尷尬

仲有個細的飛左去

seeki 坐咗係到睇人玩

臨尾彈左去五千

今集PART ONE 好撚快咁樣
好突然完咁樣
冇咩吹水嘢咁

進淫

好on9

呢句好狠

咁斷關係又有點那個
最多唔比人地sell保險姐

屌
次次臨門一腳就彈去第度

差d就冧哂

屌，今集好撚碎
好似亂鳩玩完遊戲就算
冇之前3集咁好睇

又唱歌

佢啲歌好撚廢

今次討價還價都幾正

呀Lo都pk

佢係第一個信自己

又係跌左去隔離

結果就收咗皮

賭仔信自己

佢肯同阿lo鬥, 其他人都唔肯

咁梗係啦，無左一個除2同0，點都搏下

youtuber

件衫幾正

大波仔

冇人識呢條友

肥啤

介紹自己間鋪

佢真係熊人

把聲無力

冇人想接佢講嘢

屌你阿lo
打飛機

對鞋

都係啤啤熊嚟

睇完都唔知佢做乜, 佢似宣傳間舖多啲

咁近

仆你個街

佢做乜鳩

笑哂

我都好想玩反枱

小占︰就嚟冬天仲買咩珍珠奶茶

反枱好撚爽

潑中阿lo

笑左

阿lo: 周圍射周圍射 要睇下醫生

小占中晒

呢隻game都好正
但打唔中真係好lor

比人顏射，笑撚到仆街

好想玩

有熱架

Oh Shit 妖!

小占係咪講緊佢心底想講嘅嘢

好好笑，屌

小占被射畫面
同場加映︰爛keyboard

波子梗係要放係中間

d props 咁 ge

呢集真係咸咸地版發洩擂台
又顏射、打飛機、波子放中間

小占好正

同埋佢同泰哥Renee做有病有真相，好有火花，好好睇

做咗6年youtuber 冇人識你
我岩岩睇都諗乜水youtuber呀，小占講中大家心聲

小占真係越做越好

好有氣氛今集

大聲：無人識你啊！

肥啤件tee

肥啤一嚟就仆街

呢集真係咁多集以黎最好睇個集

會唔會中到10萬呢

太重

行住上去

好撚柒呢下

如果係都幾勁

佢本金都算叫咁多集嚟講「高」

帶埋老母上嚟

開少比佢

唔通係 0 ?!?!

碌極都係去果格既 舊野唔夠random喎

你指波子機啲格數？

係喎
好似肯定少

會唔會玩佢, 其實係10萬呀?

信自己啦！

肥啤換左鞋

0

首個參賽者0蚊走

歷史性一刻

亞LO做鳩佢

聽晚打個公仔

阿lo開啲價已經好好
但一攞0 笑到痴線

最後真係0蚊，變左淨係宣傳

宣傳佢好撚柒

抵撚死

開晒啲除二 再開個高價畀佢

無人識你啊

睇多次佢柒嘅畫面

呢招真係好撚正

嗰個咪就係大佬B

小占坐隔離啲婆婆

阿豬阿狗都係KOL

高登連登

又有新GAME玩

要小占粒波子

個樣

牙lo個樣

乜歌嚟
Call Me Nuna

call me nuna

呢個易玩好多

屌那星我睇緊咩

好撚好笑

現場班老友記打氣好似機械人咁

3000

Nuna

屌
好似第一個中3粒波子去晒1000

好慘

我都覺

可能佢哋都唔知自己睇緊啲咩

都係男人玩好睇d

仆你個街，真係有呢首歌

大佬B一粒都贏撚咗佢

TL間嘢

蝦餃燒賣食屎狗

機械人又開工

龜頭

小占好慘

小心講野呀仆街

高登連登仔

又有「hi你個bye」

果個nuna 大陸味好重

唔知小占有咩感受

呢個NUNA係咩人?

歌手 但生左兩個仔女
呢集講阿媽壓力

推到小占回應啦

呢個game d箱係咪重用

兩個老母上紙山

大佬b好撚柒

啲紙皮

2000都低左d

今集開價好撚低

可能好似尋日咁係0

到底係大佬b 定nuna 拎錢？
nuna 無咩講過野

而家係Nuna
大佬B輸咗

機械人又出動

亞LO擺明唔想比多佢哋

無計
今集兩個人d獎金都咁低

真係好靠第一關攞多啲錢

好大力

阿lo一開始話心情唔好 呢下笑左

大佬B串串貢，LO唔順佢

個節目開始好睇返
頭幾集主持又唔夾，嘉賓又唔講嘢
呢個禮拜啲集數只少知下佢哋壓力係咩
同埋唔會on99玩完遊戲算

係咪龍小菌嚟?

真係有龍小菌，因為佢隊友上咗嚟玩

咩事

係咪自從上次俾個參賽者打爛晒道牆，而家轉咗放啲波係床度

「Viu TV唔播我啲歌」
剪接老屈

live埋

又1000

3萬

咁就好睇

今集呢2個唔係好爆

音樂人的話平時都爆開架啦

小占hi

有冇咁好運

50

好衰

咁懸殊，幾多%都冇分別啦

睇最後反cup

窮到

屌又50

阿布體型唔似上到

阿布咁高獎金都冇用

得2400玩條毛

係囉

低到咁係咪都會搏，可能係好事

今集係咪最小錢

但上禮拜有人最後0蚊走

幾大都搏啦

6500我又覺得要得過

好好彩

而家就agger

伍仔

2倍

犀利

最後都播左首歌

硬係覺得d人要爆粗玩先好睇

真係肯播佢首歌

笑咗
HI 小占
講多兩句啦

下星期一同樣時間播mirror
係咪腰斬

下個禮拜開始擺禮拜二禮拜三 播放

一個禮拜3個good night show
但見到又係mirror 想嘔, 唔想睇

個名

講粗口

甘聖欣幾靚女

蘭茜

真係好似

成集都係咁講食屎

其實我幾想知d電話響邊度收

D voiceover好正

小狗難出世 = 屌鳩撚_閪

阿lo忍唔住今集喪爆粗

將進酒

但係訪問啲片又好樣衰

我想知阿lo真實講咗咩粗口

不停俾啲詩詞遮掩曬

連hailey都講 仆街

又有新Game

hailey 中女

床前明月光

發洩到破產

中女

咁都得

屌 hailey無撚得搏

又去挑戰10萬
不過宣傳片已經講咗小明玩贏壓力山大

都好快喎

今日D機械人有後生

帛金

搏啦

今集係難搞
一開始就冇咗 0 同 除2

中10皮

10皮
第一個攞走到

好波 100k

嘩屌

真係10萬

10皮

甘聖欣

聽晚两個參加者點上壓力山丫

居然中到

屌你10萬

幫你Cap低

兩個肥佬

終於有10萬嘅人出現

重溫啲粗口同字幕
爆粗關李白乜事

今集班主持大爆發
平時最多都係HI你個BYE

🐵

有人將粗口同出街版剪埋同一條片

仆你個街
霸氣

無人睇了

兩個死肥仔唔駛玩都知唔得啦

點爬啊大佬

拎唔到

二萬幾都淨開五千
可能真係0

兩個只係搬走啲箱

下集有大姨媽

都真係會去咗睇大帥哥架

Hi 你個 bye
唔會睇大帥哥

今集係大姨媽上嚟玩

阿洋實在毫無印象，係咪一早就foul咗？

應該係

大姨媽

打中大姨媽塊面

同大姨媽瘋狂講事非

屌你 阿lo係咁中波

刮花姐

大姨媽好似講：「屌你唔好贏我呀！」

咁狗

今次兩個都唔少錢

真係好on9

Lin頭

咸咸地發洩擂台

占阿姐

獎金好接近

有大姨媽真係好睇好多

變咗八婆版

兩次都10%

仲要好q好笑 花姐快d比大姨媽入埋error啦

咆哮戰車根本係鬥長氣而唔係鬥大聲

好勁

大姨媽咁瘦咁輕，睇好佢贏壓力山大

架車仲要爛撚咗

超快

五秒

快唔快得過上次個女仔？

一擰轉頭就上咗去

快過，今次係五秒

應該中左一萬以上

我覺得應該等參賽者自己揀開隔離啲寶箱先好玩，阿lo次次都開「除2」、0嗰啲

其實lo唔知D格，先會好睇

10萬

聽晚應該好睇

特技人喎

屌你 你個名有聲

仲要後空翻
好撚勁

14年

裝太陽能板，真係未聽過有呢行

23歲就兩個仔
正經極有限，好似係

個樣唔似23

個樣其實好似賭撚

超大聲

勁到30000

會唔會三萬對三萬

嘩屌三萬

太陽能板嗰條友個樣好恐怖

錢多先好睇

三萬對二萬五，如果一個贏晒啲獎金過一邊都可以唔使揀10萬

咁樣打過跟抖遠好多喎

隻公仔個樣真係好似大陽能佬

條友好似個公仔

噴射

1個

用個湯殻會唔會太難打得中？

會

太陽能佬上咗身

特技人玩壓力山大似乎有著數喎

太陽能佬幾正

七秒都唔慢

信自己啦

D口術真係

都唔差

太陽能佬un下un下

40100係暫時最高金額

有人攞過10萬喇

miss左冇睇

下集兩個身型差咁遠點鬥？
肥仔無可能贏到壓力山大喎

0同十萬都有人中過

勁好笑，好八婆

viu剪好咗呢排攞錢D畫面，有冇人會報名參加

老人家同其他handicapped都係難搞

兩個都真係好難搞嘅職業

232下

兜巴星隻嘢真係好似上幾集太陽能阿豪

照顧巴打真心大壓力

阿Lo個樣

笑撚左

呢個節目似玩鳩主持人
打水球係玩鳩小占
掃波係咁打中阿lo

企咁近可以點

差咁遠

阿LO打水球個game越行越遠
不過企得近都好笑

恆仔我會諗起tonick個個

嘩 一野反底

個動畫

得咁少錢

萬幾，唔會要啦

一野無左二萬

咁好彩

我都覺得佢好彩

聽日個集好似好睇

兩條女應該玩得放啲
今日個兩個都唔放, hea到完場咁

內斂咗啲啫

都係, 不過呢個節目要啲人玩得放先好睇啲
好似之前太陽能安裝人對特技人個集好撚好睇

又嚟啦！

都幾靚女

今集兩個都真係靚女

聖誕老人版

就快到聖誕節, 幕後製作班人好勁

連架車都係聖誕車

幾好，細心

好撚正

到新車係咪整財神版

新年

兩個一模一樣

巴打等你好耐
見成part都未見你入場

可惜大髀好粗

唔好等
我呢個鐘數成日都忙未必入post

睇樣ok

踢得好撚有氣勢

聖誕鈴聲

而家連阿lo都講晒粗口，好撚正

笑到仆街

聽到小占把聲想笑唔想嬲

屌，整爛咗個景

咁先爽丫嘛
但當然最好係無修

佢越講越正

Crystal完全唔識掟

笑撚死

佢真係鳩掟

Keyboard真係幾好用

老公身上攞

小占好撚仆街
係你老公攞落嚟

老公：最緊要有錢！

佢老公即刻禁住

次次都係瘦嗰個贏架啦

竟然拎唔到？

差少少

好少可拎唔到

上到去都拎唔到

爆冷，明明綠衫贏梗

後尾隻bear都變咗聖誕老人版

開多個再決定

今集好難揀

要個雪占嚟做咩

開四個箱咁多？

我覺得拎錢走算

認同拎錢走

最多25000，其次15000，13000都唔錯啦

13000幾好

呢集幾好睇

兩個都玩得投入

有無佢ig
我覺得佢好正

Wujoe

四部 真有錢

中哂1000

$2000

$2000 vs $2000

屌 仲少過之前個低位

又係碌柱

全部拎出界

掟成咁

個公仔咁王祖藍？

小占嚟喎

而家啲粗口用轉字、變聲嚟代替嘟嘟聲

跌穿一千

劇本

好快手

跌穿埋500

點解一開始係咁話125？
就算次次50%，2000除2等於1000，再除2等於500，再除二等於250，最低都有250喎

兩個都瘦，有得鬥喎

真係劇本

我明喇，應該指佢拎咗250後再係最後揀埋除二

開埋三萬

竟然開晒最好兩個

係三個

已經低獎金，仲要落井下石

可能真係除二

好彩

嚟多次

聽晚

繼續聖誕版

廚師vs樓面

全部overcooked
遊戲名嚟

得10分鐘點救？

樓面都要拉客

啲波都變聖誕版

諗起佢鐺鐺

佢哋3個mc越做越熟
玩得越嚟越顛

第一個三個五千

差啲6個5千

屌 變左電影

靚坤個樣真係幾惡

乜料

咁就好睇了

屌
仲要咁樣剪人張圖

快到

佢把聲真係好似靚坤

兩個一開始都咁快，又同一個位停咗

屌
同一個位停真係笑死

其實21000都要得過

要得
不過今次再多五千

全部都好野嚟
勁好今集

側埋哂一邊

又嚟多個整冷氣嘅人

過完年終於可以睇

基本上都係個屌字

爆錶

5000 x6

難度超高

啲「Hi」、「Bye」、「提子」、「橙」全部都係小占把聲，都唔知幾時係mute聲幾時真係小占係度講嘢

撥走啲箱，攬炒

GG

Inji臨尾根本只係守住下面個位唔俾Eric有機會跳上去

開好既箱但又出價加碼，乜玩法？

呢個價位
自己波中除2都有so喎

可能中20k

下集條女

呢集真係痴撚線, 6個5000

影住對波

著到咁黎玩game咩居心

個公仔個樣好痛苦

好狼

大波妹不爽小占

有無ig

成日諗不如比架車飛出街

仆街

大波妹好正

又玩屎忽又插野

條女幾玩得 係咪 媒黎

D字幕

想邊屌佢邊俾佢鬧

同小占互屌

你含過啊？？？？

做咩響度互屌

今集好有 化學作用

臭HI都出得街，好嘢

點解大波妹多左件衫！

罷睇

差$6

大波妹唔見左

旁白

似係 媒 好玩得

要兩萬八啦屌

師奶仔真係唔會博

聽晚好似好狼

啲支那人真係好冇禮貌

睇緊波加做緊野
好難專心

做乜後面咁多阿毛？

個拳

呢兩條友都好勁

想撫摸佢

好似真係仆街死咗咁

x1

下集兩個咁大份，應該上唔到壓力山大喎

胸肌

瞓車

幾多秒? 1秒

好似野人咁

一野KO

兩個都幾搞笑

好玩得

speed.dating

仆街啦你去

我 搬你老味

掉埋上去

下下都撞框彈入

直接上17樓

嬲ge時候我唔嗌

保險狗老闆

好好笑個肥仔

好毒好好笑

突然斷氣

佢見衫又係勁好笑

勁無聊
歸0膏

nasa

啊lo： 距想分錢啊ma lee條㛃弟

今次唔好搏喇
三萬啦

陳浩南 朋友

除二

講左架啦

個rap

做左fd

個SFX做咩

個肥仔

旺角令狐沖

個朵

死人頭

打中嗰下都幾正

借啲意揼三次

差啲跌晒落同一格

啲水濺到咁遠，其他人食晒

豆腐仔好cute

豆腐仔好陽光

8秒

應該中左100k

都似

比我會照去

多20k都好丫

下集最後咁慘烈

又打過

健健咪之前玩慳D啦Honey嗰個

自己友

又係健健

係啦

其實之前佢只係上過一次節目，跟住都冇見過佢，仲算唔算自己友？

有新遊戲

算

不停摸自己

健健之前好似好瘦，而家好似大隻咗好多

拉爆d汽球幾爽

堆dancer圍內都有操gym

屌啦星

d電話好正

健健無一下中

渣架

今日d怨氣好似唔係好夠

健健把聲同阿Lo都幾似

唔係要避架咩

健健之前套嘢好似未箍牙

攬炒

硬係男鬥男先至會拆箱

gay

兩個不停喘氣

其實係咪想特登掉佢地

Hehe

揸春袋

根本就係

開咗唔好既箱反而減出價，乜玩法

+20K

係咁減價，根本焗你要揀自己嗰個，點會揀20000架？

任佢 up

聽晚條女

私影

等佢以為自己果個係衰野

私影變侍應

有時正經咁影相
咁其他呢

似杜汶澤

實有人想要影甜相

鋼管舞

「光」管舞

塊面都好多粒粒

我都聽到，係咪口音嚟

大嗌dllm

擺d汽水罐係個膠袋度

隻腳真係踢到上頭

俾人鬧笑得咁開心

扔啦仆街

專心照顧我細佬

我不孝

阿lo引人笑多過激嬲人

倒啲納豆點性感

私影妹

食波餅

個小占好似講真心話咁

廿四味

占占愈講愈勁

連續兩次50%

鋼管女塊面黑晒

個20歲咁大隻咁既

買重鋼管女贏

黑得好勁 班主持仲叫佢養比佢

好淡定

一睇身型就知輸梗

讓

條八婆個樣好西

加咁多

咁快決定deal？

係囉咁快

好等錢洗

話咗要錢仲可以加錢

一定係好野

下集個男人咁大份
不過玩壓力山大肯定輸梗

以為火火黎

快你老母咩

高佬真慘

睇到好爽

講唔好意思

隨時撳爛個掣

兩個一樣

臨收工先落單

好慘…

咁都得
係咪最近紀錄

唔知講乜🤣🤣🤣🤣🤣🤣

真係好on9咁近

呢個又可能係最遠紀錄

鬧老婆

矮番d

兩次50%

搶左好多

小占好驚

好撚痴線🤣🤣🤣

打到佢下面

濕哂

小占有啲仆街喎

三次50%

3次50 都好撚勁

應該係第一次三連50%？

佢跳一跳就拎到啦

得返2000

高佬暴走

無氣了

人性

冇晒氣

牛高馬大無氣

hehe！

真係錫落去

笑死

阿lo同小占呢個樣好hehe

雞丁

條友做乜鳩

好多粗口

雞丁唱歌就正

好尷尬咁

掉到攝左落底

96

新低

拍手個下乸形到

雞丁打得好爽

邊位巴打

睇雞丁玩都覺得好笑

好似好耐無睇咁

地盤點會有白

用踩的

又三連1000

遠到

搭棚

四個老婆

唔要

幾時可以改做觀眾自己揀寶箱開呀？阿Lo知道晒啲寶箱係乜揀嚟開根本冇意思

屌
聽日個預告

好驚

我的志願

恭喜發財
新年快樂

痰

Hailey講野好唔清楚

唔同線都日日撞到

巴膠

bobbywong

我都覺係

原來俾人拍過片擺上網

今日兩個參賽者把聲好低

小占尾聲成日拖到好撚長

冧哂

成日覺得唔洗3個主持咁多

飛哥行得咁慢咁淡定

開價$1000

果兩個主持好煩

$5000都要？

中20k機率太低

本身可以有1皮，但最後攞5千

明明話咗要$6000，點可以即時再減到$5000

主持多個玩嘅人

諧星組神哥

新遊戲？

玩過啦，玩得少姐

打人片

拉汽球果個喎

點解要觀眾企出去做佈景

應該講呢條

之前都有試過搵觀眾企佈景

我知呀
就係唔知點解
仲出曬鏡

我估唔想咁dry掛

我記得有玩過，但真係好少

1個咁少

轉左布景轉埋明星玩?

假假地

轉去九展廠拍
係藝人玩

感覺好過E+素人玩

又拆樓

兩個炒埋

Boom

係
唔出名都起碼知係邊個

有莊端兒玩

突然望到Hailey終於有新衫
唔係著黑皮褸

仲有E-Kids、林作

呢件衫都好過黑皮褸

真係一個會考30分, 一個會考加埋都唔知有冇5分